\chapter*{Cánh Cửa Thần Kỳ}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Cánh Cửa Thần Kỳ}

Bạn đọc thân mến!

Nếu vì một lý do hay nguyên nhân gì đó mà bạn nhận được món quà này, thì bạn
thật sự rất may mắn hơn phần đông dân số còn lại. Bởi vì những gì mà cuốn sách
này muốn truyền đạt sẽ thay đổi cuộc đời bạn mãi mãi!

Thưa các bạn, trong cuộc đời của mỗi chúng ta có biết bao nhiêu khó khăn, gian
khổ tưởng chừng như vượt quá sức chịu đựng của con người. Chúng tôi cũng vậy,
cũng như bạn, cũng từng có biết bao ước mơ cao đẹp, nhưng rồi dưới những áp lực
cũng như gánh nặng của cuộc đời, nhiều khi chúng tôi đã buông xuôi và bỏ cuộc.
Nhưng rồi như một phép màu, chú mèo máy Doremon thông minh, tốt bụng đã
xuất hiện giữa cuộc đời thường, đã mang bảo bối và tài năng của mình ra để giúp
đỡ người khác. Chúng tôi như lạc vào thế giới cổ tích mà ngày xưa mình từng khao
khát.

Do một phép lạ nào đó mà chúng tôi đã vô tình biết đến topic trên HVA với tựa đề
\emph{``Cách học Tiếng Anh hiệu quả nhất?''}. Từ nghi ngờ, đến ngạc nhiên và sau đó là
khâm phục, những tri thức vô giá của thành viên với Nickname
\texttt{doremon-nobita} (chúng tôi gọi thân mật là chú mèo ú Doremon), đã mang lại cho chúng tôi biết bao
nhiêu hi vọng, tương lai, cuộc đời và lối thoát.

Vì không muốn ích kỉ giữ lại riêng cho mình, chúng tôi đã liên lạc và được sự đồng
ý của tác giả để biên soạn ra hai cuốn sách phục vụ miễn phí nhằm giúp bạn đọc
biến ước mơ thành hiện thực, hay như thông điệp của chú mèo ú Doremon \emph{``Giúp
đỡ người khác sống cuộc đời hoành tráng với Tiếng Anh là công cụ''}. Hai cuốn
sách này có tựa đề:

\begin{enumerate}[label=\itshape\arabic*\upshape/]
    \item Cách học Tiếng Anh Thần Kỳ.

    \item Tư duy Thiên Tài.
\end{enumerate}

Chỉ khi nào bạn đọc hiểu được và ứng dụng hai cuốn sách trên vào cuộc sống thì
khi đó phép màu sẽ xảy ra. Cho nên thật sự là thiệt thòi và đáng tiếc nếu bạn đọc
bỏ lỡ một trong hai cuốn sách đó.

Chúng tôi thay mặt tác giả xin gửi lời chúc tốt đẹp nhất đến toàn thể các bạn, và
chúng ta hãy cùng nhau phiêu lưu vào một thế giới mới, nơi có những phép màu
xảy ra đối với những con người có ước mơ và không bao giờ bỏ cuộc.

\noindent
\hrulefill

\begin{itshape}
``The only thing that stands between a man and what he
wants from life is often merely the will to try it and the
faith to believe that it is possible.''
\end{itshape}

%==============================================================================
% vim: set ff=unix ft=tex fenc=utf-8 ts=4 sw=4 tw=79 :
%------------------------------------------------------------------------------

